1. какой правильный кэш для фронта?
cache:
   paths:
    - frontend/dist/frontend
only: 
   changes:
    - frontend/**/*
при запуске downstream или в самом потоке? или и там и там?
3. Сделайте отправку нотификаций в telegram по результатам успешной сборки, но только при условии, если в сообщении коммита есть текст «send notification».
4. бэкпап настроить на s3!!!!!!!!
5. Как использовать Issues/board? по меткам может? Куда их вписать. Вот этот вопрос не очень понятен
5. Где хранятся артефакты в gitlab? при деплое? Package Registry - проанализировать
6. Security - Config - SAST not enabled? почему там все пусто? Посмотреть где это templates Security/SAST.gitlab-ci.yml
7. Слить волт в деплой
8. сохранение статуса b/g в файл при стратегии деплоя


Выполнить все по авторскому решению 4 урока
https://practicum.yandex.ru/learn/devops/courses/99c90a3a-8fc9-43e4-b39e-4e3c742f93c1/sprints/401031/topics/9f5df67d-6a0f-49b8-a18b-4b96c8f65e5f/lessons/81c432d9-60c1-40c6-8152-209512b80eb0/
Посмотреть еще 4 спринт, раздел Continuous Delivery

Настройте для вашего конвейера механизм отката на предыдущую версию с помощью заложенных в GitLab механизмов. Можете ориентироваться на теорию из урока 4 и официальную документацию GitLab environment rollback.

Создание образа в облаке - как доступ дадут
Ротация логов на моей виртуалке


как правильно тестировать питон-приложение, и как вообще работает статическое тестирование SAST
как запускать тесты, которые есть у приложения??? вот и питона есть test_app
если ли смысл добавлять юзеров в контейнере, для запуска приложений?
поподробнее как работает
volumes:
- /var/run/docker.sock:/tmp/docker.sock:ro

почему прибалансировке у фронта убрали ENTRYPOINT ["nginx", "-g", "daemon off;"]

почему у бека остался путь REPORT_PATH если мы передали репорты в отдельный сервис




